自製奶茶

點樣先做到茶餐廳味道？

開間茶餐廳先

Goood idea

淡奶只用嗰一種

起碼撞3種茶葉